分裂近了? 法子課金多過國C，三國人物不滿

叫云伯篤多九萬囉

搵錢:有閪就贏

激嬲老屍，皇天擊殺
法子今次 mola mola

唔識佢 有冇相睇下

陳雲收課金第一？

熱狗台就唔知

以前係myradio, 第1係毓民, 第2係陳云根
但第一同第二係拋離9條街,
打後既先係左右護法之類

看更佬邊有錢課金

之前Marco打上去神駒節目講過，當年課金量毓民同陳雲差九條街，陳雲同後面第三四位其實只係差少少，而盧斯達長期在三四位徘徊。

真係好小氣
熱狗有排煩，睇下忍得幾耐

堂堂一個國師竟然比條女騎住

信眾信念唔夠

討伐新法匪

熱狗集團真係無一個正常人

多謝你仲當佢地係人

老實講 班三國人物憑咩係背後指指點點
真係以為自己幕係軍師 現代諸葛亮？
無名無姓 分分鐘金都冇課過
我係熱狗都睇你唔順眼

為左錢，真係咩都做得出

點解有新人靠樣就拎到第一？
因為其他無實力，連樣都無

但熱狗對住佢地死哂狗
還拖都唔敢

原來又屌英軍
真係同當初搞myradio marco一樣套路

係咪開始連黃洋達都控制唔到班三國人物

我覺得係陳雲既人

係黃洋達角度有錢收就得架啦
唔會扮清高話咩靠樣收得多錢就代表冇實力
班三國人物次次都係咁 企係個天堂禁高既道德高地開炮 錯就永遠冇佢地份 剩係屌人
分裂應該不遠了

有時連陳云根都控制唔到佢地

精神病人物黎

Jojo Wu都唔係三國人物

法子係共產黨派落黎既間諜

淚灑美羅中心

陳云根有like有share佢地d野

玩下手係陳雲自己開既分身

狗公vs院友

多重人格分裂

唔奇，條痴線佬咁得閒

雙失廢中大把時間玩facebook啦

法子

葡萄死熱時入面d中女主持

汪洋課金抽3成，實唔想佢停，但同時間內部一定有人話唔公平

汪洋依家靠法子開飯

呢班友真係典型支那人基因，憎人富貴厭人貧

佢靠精神病人開飯就真。

香港如果比間精神病院熱血管理，應該可以做到上市。

原來未屌完
俾返陳雲過法子頭都繼續屌
熱狗繼續死狗
我真係恭喜你呀熱狗

咪又係篤數

佢話會縱佢賣弄姿色喎，
咁件女皇成日喺《大香港早晨》夾對波出嚟，佢屌咗未?

扮哂講道理
又咪因為爬過陳雲頭先出聲
司馬昭之心啦

好亂 即係鳩達指示班三國人 搞法子等佢少課金 自己又袋少d

明明教主話三國人入晒鳩達數

班中女主持點搵返來？真係好老

班三國人本身鬼到爆炸，係鳩達懵下懵下由得佢哋放肆

鳩達條柒頭借白手套搞鳩前師傅丫嘛
鳩達真係冇撚柒用, 夠膽做又唔撚夠膽認